求新手掟標場推薦

小弟從來都未掟過標
想知有咩場適合第一次接觸掟標?
求推薦

彌敦道

觀塘Target ?

有冇具體d地址, thanks